入嚟講兩句 想時間快啲過 (23)

依個post係俾失眠 失戀 想吐苦水 傾心事嘅人圍爐

多謝上幾個post陪過我 俾過意見我嘅咁多位！

依個post 除咗係圍爐取暖
大家都可以入嚟吹下水 發下癲
分享一下去嗰邊 做咗啲乜嘢
除咗擺低自己心事 都可以散播正能量

有咩開心野想分享都可以返嚟㗎

Kai子！窮！雪！多疑絲！ 大粒麥！跟我來巴！
Cylmomt！辣油！可能巴！塵埃！Gary！
戒賭！宋文德！唔好玩絲！擱淺絲！成熟巴！
旅行巴！因緣巴！洞洞丸！別姫！冇我嘅事絲！獵豹絲！毒計巴！
仲有好多位！

嗚 越來越多人唔係記得好清楚
如果你成日留名 但係我唔記得加你個名嘅話對唔住

隨便插嘴is okay
依度無規矩的 free~
當然發表意見要考慮對方感受啦

無人同我搶

茄豆bb

在～
上完堂喇～

咁快手的ching

已經好慢

今晚食咩

覆返你
乞食文科
個gp 5條友 ,
2條友交廢話,
1個正常,
1個做野正常但態度超西,以為自己啱哂要人地聽哂佢講,但佢啲野又有錯wo
依家執緊佢地手尾

好橙
最慘嘅地方係佢哋唔係free ride
仲要幫佢執手尾
你做成點？

基本上交廢話果兩個要re-do
個兩個正常人少改
西果個係我hall rm
等陣要返去對住佢
依家摺緊LB

Lm先，差唔多瞓

同離巴say個hi

點算
覺得你好抑鬱好慘

晚安！

離巴成日都用心覆人
感動des ne

早抖

早唞

好想咩都唔做,咩都唔理,扮咩到睇唔到交上去
但一定爛grade

唔使mark邊個負責邊part?

冇
佢當一組分比grade...
聽日仲要返工

幾時dead？

點解？

你鍾意食咩菜

西蘭花的頭部

嗚！西蘭花好好食

星期五
唔講住,去繼續掙扎

感謝絲打同我吹左陣水,冇咁辛苦

加油！唔好chur壞自己！

冇辦法去到一個歲數就完全無冇痛苦
如果想感到幸福 最重要應該係知足同常感恩？

樓豬

識感恩識放下無撚敵

I am back @.@

agger
苦海無邊

茄豆師

是
不過你好食啲

應該叫你牙豆定牙港

邊爐師

牙港好聽d

你喜歡食邊隻茄汁豆？

大家晚安
醒起今日冇蒲過頭

PHY

未有得唞 啱啱先返到屋企

但係好難

Welcome >3<

晚安

見到你講晚安 以為你就瞓

How are you =w=

全日冇講嘢所以上嚟打個招呼

I’m bored >^<

習慣遇到唔如意既事都感恩
學識放下無謂既情緒同執著
唔好自己困住自己 我都學習緊嘻嘻

勁有禮貌 今日去咗邊玩

Same ah ^.^

靚女

Okay˙˚ʚ₍ ᐢ. ̫ .ᐢ ₎ɞ˚
Let’s play together

靚仔

Play what sin (ﾟoﾟ;;

佢靚女。。。

You don’t need to do assignment? QAQ

你又知？

Gave up 凸^-^凸

我stalker

Let’s play rummikub ٩(๑•ㅂ•)۶

變態佬

How to play (;´༎ຶД༎ຶ`)

請me

真( ･᷄ὢ･᷅ )

留名

笑死 speed dating係咩事

Download rummikub on AppStore

變態

Ig係可以發表藝術嘅好地方，無論係畫畫定係影相都可以留住美好嘅回憶

我成日join

Ok

勁惡

珍？

早！

點解要等？

假

又呃我

即係你想等佢分手？

想當年我仲讀緊BAND 3中學

有條MK撚狗咁撚我, 話約我隻揪
佢以為自己有腹肌就好撚好打

(但其實我當時己經舉左兩三年鐵,一直有飲奶粉
不過我BULK緊, 即係夜神起義 Bane 果種大隻型
所以D肌肉線條未現到出黎)

我D 毒撚FD 嚇撚到標尿
「唔好同佢打呀, 佢有腹肌架」
「你痴左線咩, 你見唔見到佢幾咁FIT 呀」

我心諗話你怕你嬲
有腹肌唔等於有力量
我笑笑口咁答應左條MK 放學去籃球場打過

fast forward 去到決戰時間
成班同學企哂係側邊睇
佢就除左件校服
成個小丑咁係到谷佢果幾舊腹肌仔
見到成班以為佢好好打果個情景,我真係快忍不住笑

雖然最後佢打到我仆街, 牙都甩埋
但完全同腹肌冇關

但係我鍾意

咁樣樣會唔會俾人屌

但係個結果反映唔到出嚟

咪藍

你真係好風趣幽默！

但係你等佢分手都仲要等佢復原喎
你係想介入？

咁算啦放棄佢

好難觸摸啊

都係個毒撚

🦐🦐🦐

你有冇試過調轉睇？

係因為你想keep住自己一個定係未搵到合適嘅人？

乜 潮文？

@圖 down完

係

好

Yay

啊 both la
主要係隨緣

3906486

冇 正常都冇

笑咩

兩個人玩唔到

是
有冇人莊rummikub??

樓主嫌同我玩太悶 求其他人join

我有喎喂

係你quit咗咋

莊！

5679173！

我冇啊 我見到freeze咗 出一出去就彈咗驚

咩黎

你嫌棄樓豬了

狂放屁

Rummikub!

屙五五！

明明已經柯左

未玩過

Frozen?

唔信

信未

我唔覺得你柒

睇呢啲片好舒服

你又知

係 香港人壓力大

點解會咁

就咁睇都覺得你幾nice，應該係你未搵到啱嘅人啫

都話咗你唔柒囉 唔好再亂諗嘢喇

講起 今日發生咗一模一樣嘅事

唔係 我同緊佢地玩rummikub 但我又彈咗驚

我睇第一句就知我睇過

佢真係男女殺手係人都覺得佢型

Yeahh

你又彈驚

Oddly satisfying

勁能嬲 明明就就快贏 然後就彈驚

用iPad 玩啦

已down

我好驚同陌生人坐 我會隔啲距離

勁到

尤其係d好樣衰嘅毒撚

：你冇其他frd咩？

你真係好悲哀

傻綠

1隻姐
但係開心嘅用腦驚係最好玩

女生喜歡你的幾個徵兆
1. 不論怎麼約都約不出來：因為她怕自己實際的樣子不夠完美，不願讓你幻想破滅
2. 哈哈先洗澡：怕你隔著螢幕也能聞到汗臭，所以趕快洗香香
3. 哈哈先睡了：暗示你去他家一起睡
4. 已讀不回：到處去問姐妹你這樣說有沒有撩她的意思，因為害羞而過多小劇場
5. 私下說你很臭很噁心：想讓你的朋友跟潛在情敵疏遠你進而佔有你
6. 被刪好友：暗示你們不只是朋友
7. 被封鎖：希望你多在現實中找他，忍痛把你封鎖

你刀五系

Sor...

老了 腦轉得慢

曲到直？

橙

係 真人都係

勁串

真心係 唉

你估下
巴打係咪失眠

中曬

係 你好串

極度同意

究竟個外表有幾差先會令到全架車得返1個空位 而個空位係你隔離 靚女叫到都寧願企都唔要坐你隔離 even though 係戴口罩

我又唔會串你

我回來了 有沒有人歡迎我

屌 咁仆街

有喔 bb

圖圖

已讀佢

其實係掛撚住你

早抖各位

你第一個cm唔係話佢有女朋友咩？

((((；ﾟДﾟ)))))))

標題: diu ,no chinese

i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch

你這麼好笑你的家人知道嗎？

Not my wrong
I copy internet

Do you know you are very funny?

Not ah.
I know me on9 only

I don't think so. You just do yourself.

You good good people , you know?

好感人，睇到想喊
記得要對你女朋友好啲

No you better

牙塵世一

牙綠世一

你女朋友好好

咩

我又好醉

就快上庭 想入去之前放肆下

做咩成日苦口苦面

你記得我？過幾日判啦
仲諗緊認唔認

當然

認罪1/3囉 唔認50/50

無呀 屋企人都唔知 同咗ex講 到時牌仔佢 叫佢入嘢俾我

同屋企關係唔係太好 呢幾日去咗想去嘅地方

好想見到佢

約咗佢聽日食餐飯 佢未應承

以往我都唔識表達自己內心，今次好想佢食餐飯

會呀 到時有牌仔 會叫朋友代通知

早

Mor0

想死

好開心 brownies好好食

介紹你睇睇呢套戲

終於上淨最後一堂

大家好

Drink咩

咁早邊度？

早瞓到昏迷左咁

已bookmark

轉頭返工有糧出is good

加油
有錢就可以買衫了

我都見到！

話你月巴

google又偷開個cam

好撚攰🤣

收工喇

想睇

Follow me

放工未？

放ed

仲有一日就放假

終於收工,食完野
返去繼續同 Group individual project 搏鬥

So-called group pj

希望今晚唔洗0500先瞓

今日做完做下個禮拜交嗰啲

有嘢就清 好態度

係我依啲終極拖延症嘅學習對象

同啲谷微溝通下 協商下 咪唔會變做individual 囉

慢慢嚟啦 有興趣就會易啲提起精神

真係唔知 可以有好多原因

恭喜哂

就係講完他唔bye
係要跟自己果套
我可以點

零討論空間
意見接受態度照舊

再唔清又會好大壓力

我之前都係前一日通常瞓得1-2個鐘

其他谷微呢？有冇出過聲 bye你定bye佢定佢哋都有自己個套？

其他bye 我
係得佢話自己啲野啱
其他人啲野錯,仲要del哂人地啲野

有的！

佢知唔知？

食左啲咩

畫下畫睇吓書？

試下比啲我 可能仲開心

在

你今日痾左55未

好似柯左 唔係好記得添

等緊落堂

咁再去痾多次 多痾有益

要睇對方同你好唔好傾 對你有無意思

今日經過samuel ashley都可以 不過唔知幾錢

好似五唔出

粒u

條腸唔會爛？

好悶

你chur人？

咩開百幾蚊既布袋 唔識

典解

咁咪好重

咁快有徒弟我咩都未講

重點要飲水

雖然說話就係咁講姐 但係你唔係靚女呀嘛

同我傾偈

訂製架

記得樓豬記得

咁多

好搞笑九唔搭八

我得一個 日日用

依個得戚樣好得意

其實點先算多

基本啦

有冇諗過佢全部樣都得意

4000咪算多囉

個得戚樣特別得意
得意到好想搓爆佢

有無出過街？

有兔兔？

圖妹真心勁我記唔到咁多人

good idea喎

股？

佢無你師傅我咁多野講

多謝大粒麥

想打佢屎忽 好調皮

得意呀呢

通常都等自然乾

悶des ne

做完牙曬文 樓主奶巧 尋日第一日加入

奶巧 尔啲鄉音巧重喎 冰度鄉下

睇嚟呢度好似個個都係絲打嚟
之前仲以為同緊巴打傾計

咁你呢是絲打嗎

我是巴打 我不行嗎

到夜晚就掛住阿豹既廚藝佢去左邊

屯門醫院

我巴

咁同我一齊傾買袋啦

少見
有巴感覺自在啲

袋我唔識

主要都係睇下有冇棍

你識賺錢就得

後尾入咗嚟攬住我 我一開頭冇喊 叫佢食埋野先

其實係

幾日冇見過佢

ic

等佢錫下你啦

你答緊邊句，樓豬我好亂

當吹水嘅時候會好多絲打

讀文科寫文 睇一本小說 寫幾千字
上個sem唔過3 唔比心基好似唔掂
入錯科好橙

Yeah

竟然會係文科

係 樓豬粒掌上明珠

本來想讀建築擔心數學
諗住讀日文上大學 （asso） 我本來識日文
比人分左去英國文學

6仔去咗邊

好橙
咁你而家打算點

唔見咗miss u 因綠bb

又搞咩？

可以點求其上到大學咪算攞到degree咪試下去日本教英文要求唔高又中意日本band3仔教英文笑死人好彩英文有4學校又冇朋友我愛樓主樓主同我傾計

我都係離開網絡番去做牙曬文牙蘇仔冇資格享受生活樓主世一

成日都有人同me示愛 笑死唔笑死

仲要做多幾多份？

回來了
有冇人玩rummikub

人呢！

係邊度有得玩

Down app!

要破冰先 只要你順序+相同嘅組合數值>30就破到

係咪有人玩！我再開過

等埋我！我而家down app!

好！！仲有冇其他人！

me

係呀

Yes

Me!

down 咗!

合唔埋既

頭痛

瞓覺

攰

笑死 渣架！

做咩嚟

玩到最後乜都撚唔到

同色唔可以合埋㗎 如果係同數字

有冇做運動？
膳食點樣？

我下次都想玩

好喔
記得down定！
你今日去咗邊度玩？

睇戲

仲唔瞓嘅

唔撚想返工

屌聽朝sl先

學生唔洗咩姑遲呀嘛？好似咩大左喎

呢啲男人好煩
希望有一日佢自己可以諗通

做返多啲運動 會精神啲

仲未瞓到

我都未 我啱啱煲完劇

Good morning

煲劇更加瞓唔到

早晨

因綠呢？

無見過佢人

你望下你後面

咩都冇

仲有3個鐘要返工

因綠係你後面

有冇人掛住我?

無我就返去溫書先

你瞓醒覺？

樓豬掛住你

訓左1個鐘醒左
訓唔番

做asm 加油

未瞓過

瞓咗晏覺？

離巴你好

今日有無食茄汁豆

點救

無呀 今日出咗街

真心 越睇只會越瞓唔到....

你唔係做asm咩？

會唔會遲到㗎

Crazy 準備瞓？

唔會

咁都好啲 唔係既話等死你個frd

早唞喇樓主
聽日見

又落？

應該落幾日

早晨大家

呢排慣咗

大家早晨 我瞓醒了

3hr

是
希望等陣唔會太攰

mor0

上堂加油

冇所謂啦 我宜家每日都要食藥先瞓到 唔食瞓唔到
煲唔煲冇分別

我食藥都訓唔著
訓左2-4個鐘醒

Hello

掛住u 巧耐矛見

今日好返啲未？

一日=好耐
Btw 早晨

早晨 咁早上水啊

施主咩意思

嗨

一日=三秋
做咩尋日唔見人嘅

扮緊工想r水吹

當然可以
返咩工？

低級打雜

祝福師 你好

未放lunch咩

因緣

未啦 仲有成粒鐘

佢叫因綠

樓主牛仔應該好勁 想學

諗定食咩先就啱 可以嗌定外賣

__ 係呢度要叫你祝福師

點解係綠
以為自己睇錯

樓豬無仔牛des ne

我唔識玩填格仔

我叫周逸喬

樓豬叫的 叫叫下大家都跟我叫佢因6

你唔係樓豬？

自爆師？

當然是我了

唔怕 冇人識我

笑死

好 跟隊

Nice to meet u all

樓主又扮

頂 明明我尋晚勁攰但係我瞓咗三個鐘就醒

大家好nice 的

你唔係的

連登有愛

感情台台主

邊有扮喎 屈9me？

你好鬼無聊
點解會諗到google search一下 笑死

你做咩起我底

最近成日都會好攰
但係明明乜都無做 淨係攤喺屋企

知音人

咁啱嘅 我都叫周日僑

你都係

🦐🦐 🦐🦐🦐🦐 🦐🦐🦐🦐🦐

又踢爆

關事㗎？

你咩意思

咩意思

放心 小妹從來唔屈人

樓主勁風趣

對唔字

小心啲國人打你

佢傻咗

會出聚已唔是毒撚

遲了

對唔字大晒呀

似了

因綠好識氹女仔 所以一定好識牛女！

啲女一早比佢牛曬

難怪今日暖咗咁多
因6大師又發功

辣姐

仲搞到個天眼濕濕落咗幾滴雨

你係咩人

連登毒撚

国人都成日去外國旅行

牙喬 你知我最毒

原諒禾

我睇唔到我唔知我唔理

跪未

我都想去

哪有女

hihi

點解會暖

我偶像

sl咗？

最中意跪lego

聽講有你就會好暖

好白痴

去邊？同我去？

因為尔系暖男

晏啲都係要番 不過都好啦 岩岩訓到十二點幾好爽

唔係
有我就會好凍

今日lunch食咩

呢個都有得諗

你暖男嚟

未知求其食啲嘢

叻 佢至叻

大把野做

笑下你多女

（苦笑）

太易

聽講你因為好暖得到好多女

我唔出街

是

真係 已fc

好羨慕

加塊pad就舒服曬

勁羨慕

對唔住啊 係我害咗你

珍牙

懷疑你同樓主夾埋

唔洗夾都知

真野唔使夾埋

我都係拖延症發作
唔建議發放虛假消息

跪開？

辣姐ho ball

我下次參考佢嘅建議

高大靚仔

個膝頭流曬血損曬唔通又要話你知咩

溫柔體貼

多謝你

唔可以再拖了 閃先

唔知點解今日特別唔想返工

我都想唔做
叫咗你唔好咁謙虛

喂 唔好屈我喎
踢你出群組㗎

再見

因為今日係星期五desu

臨走前送多張圖

冇一日係想返工

女？

關咩事

好true

is

食飽又要繼續做嘢

拎左半日假
正

正到 你個懶撚

要做嘢瞓唔到

是
我份工唔需要勤力
大假爆左
焗住要放
回家做煲劇師

send錯圖 應該係gif先啱

一早就知你想踢我走好耐(;´༎ຶД༎ຶ`)

做野加油(´･Д･)」

去半日去邊(╯‵□′)╯︵┻━┻

勤力到 被迫放假

睡覺師 冇野做

是 所以先焗住放半日仲有27日未放

勞動完

早 終於訓醒

做尖？
利申：孱弱

係勞动

通頂來？

冇

無力啦師傅

做咩瞓咁耐

成年冇做過多得個垃圾肺炎

出面咁多Heymandi 師

比d掙扎！！！！！

染髪師

改左名

精氣元！

點解咁諗

改名唔認得

你對我唔好就趕你走

係咪你唔夠主動？

換過舊電啦

咁你有幾主動先

用尿袋

都好
有冇話邊仲好用

無咁多錢
窮撚學生

幾舊水

唔知 我都想買

用緊屌米

點解

講起禾都想操
今晚至返嚟搵樓豬

保養期內換電唔使錢喎

唔想買屌米

巧

有得咁樣揀？

幾舊啫

Payme?

上水了
聽講今日元宵 祝大家元宵節快樂

湯圓節

佢係咪去啲濕鳩電話鋪

去apple store嘛

想食

你係巴定絲？

花生定芝麻！

嘻嘻

咁佢肯唔肯
冇人嘅班房
你哋自拍

芝麻！